政府：楊岳橋、郭榮鏗、郭家麒、梁繼昌喪失議員資格

總辭未

Next sanction target DQ主任

omdb

比人禁住黎屌

訓左無睇 總辭左未?

推

biden當選之後中國大膽左好多

total resignation !

試緊底線

楊岳橋冇咗關鍵一票咁點算？

OMDB

走啦，係度on9咩

香港仲有得救，香港仲有最後嘅防線

今次港共又推邊個condom出嚟制裁

最後尾係港共郁手做

拜登做到野

未死，眾籌上訴！

可以OMDB

以為biden當選之後中國大膽左好多

push

司法覆核都冇得攪啦 ?

好開心呀

留名睇五毛熱狗入黎瘋狂恥笑香港人

其他人唔好辭職，否則就係送頭，對唔住手足，要寸土必爭，擋惡法，篤眼篤鼻

又要比藍絲笑
唉
好無面

留名等睇其他泛民突然轉軚含淚留低繼續抗爭

omdb>>db

留名睇犯民堅持議會戰線

共匪：辭啦仲唔辭？嘻嘻

好柒係要比人趕先肯走

正呀喂
總辭得未

班賤種唔洗理啦

已經入咗嚟

有法治唔驚

有法治一日我地依然不怕

一陣聽下泛民點解釋將來係留低議會

正視聽：剝奪政治權利終身

好嬲
你炒我
我而家就唔做！
問你怕未

佢地被藍絲更加期待搵到位入笑鳩港豬

總辭

香港仲有法律咩?

總辭？

總辭未？

今次over my dead body就真係dead咗喇

條路自己揀，個個都知港共實打矛波，唔好扮你地唔知，由接受委任開始，你哋已經唔再係民選議員

俾人制裁完4個就搵4個人出氣

點算啊
議會戰線玩完啦

人大決定你可以推翻咩

泛民請總辭

都係不了

要供樓，不了

所謂自稱議會戰線(延長戰)3個月都冇就被收皮
都叫左你地唔好陪佢地玩ga la

司法獨立

其他三個都知點解會被DQ, 但梁繼昌呢? 係唔係因為佢係689仇人所以要DQ?

港共換晒美金未

唔洗出糧 唔洗生活咩
好嬲好嬲

請留意 終審決定前 要問下中國有無問題的

如果真係總辭，真係大和解
大把人會收貨
泛民真係唔好再彈出彈入啦

香港仲有得救！！！

總辭啦

因為港共搵到人選會計界，所以dq佢

人大委員會先係最高法院覆條毛，佢地依家做返自己最叻既野，講一套做一套

最後機會一齊quit 齊心D好無

走 咁議會戰線點 ？咁手足點算啊

正啊終於有好消息沖囍下

人大大過終審

要督眼督鼻

我要供樓 點算

ok 你走先，我殿後

over my…

一國兩制。

DQ要嘔番的錢出黎？

鄺狗仲有三皮野

要找數總辭了

我唔做你養我呀

總辭唔使民調啊？

去過美國遊說制裁香港

其實呢張野，要有返AY個圖形係到先似，依家得個背景

點計都係好結果來，議會得番保皇，咩議案一出就過，零票反對，諗下都興奮

over my dead body !!!

香港人應該宣佈不再認受立法會了吧?

去外國組成流亡議會啦

最美麗的子彈, 又送子彈比外國, 正

抽象派都唔識 ching有無藝術cell?

香港仲有法治！唔怕！

原本佢哋一齊走就唔會同本土分裂得咁勁，唉，呢班老泛民真係唔長進

goal

笑4
藍絲想一國一制定一國兩制先

下一步係諗點樣宣傳

當日留任有民調
今次總辭又有無民調

你唔相信香港有健全既司法系統有險可守咩？

終於變咗db

你班撚樣唔走 美國點直接制裁立法會
成班戇鳩鳩貪十皮野 阻撚住晒

仲有十幾個，要投反對票堅守議會戰線

攪掂上面投票班人仲緊要
下面制裁作用不大

正式來講侵未輸

有聲

屌

又香港民主最黑暗一日

其實只係將上年選主席dq單嘢實現左，只不過果時果陣時dq全港當你英雄，而家就個個笑你傻仔

出埋呢個月糧先...仲有半個月

明日大嶼

佢連例都無出，淨係話決定，港府條文都未有就即跪，宜家連要覆核邊條「法」都無從考究啊

打份工啫 唔駛趕盡殺絕掛

係我就唔辭
逐個被佢dq算數
不過為左人工都係辭職算
議會抗爭

香港法治？
留返比考古學研究

目的就係想泛民總辭

萬年金句

笑撚左
直接DQ全部泛民仲好睇
睇你仲辭乜9

早兩日總辭咪唔洗囉
仲要等人一巴打落黎

熱狗：不了

比人出賣係咩感受

最黑暗的一日

支持

議會戰線點算

我橋嘅人生係會更加精彩

其實基本法腐乳有無包埋話政府行政機關可以主動宣布和決定在任議員喪失資格?

中共就係知你班撚樣為錢
等你地留係度仲樣衰

始終有共同大敵先識做
武肺開始之後係抗爭時間壓落黎果種內鬥死灰復燃
而家咁樣就可以集中番各路力量去排支了

Blame the victim ?

搞清楚喎 打手/販粉 係恥笑販民姐 唔係恥笑香港人

區議會戰線

你想講嘅實質證據係乜？
拜登親口承認自己舞弊？

最好睇嘅永遠都係睇其他豬隊友最後為份糧含淚轉軚

附件三鐘意加乜都得

呢度我頂住(啲糧照出)，你走先！

鄭月娥話係支那委任佢嚟govern行政立法司法，再報告比支共聽

有險可守

依家可以真係投白票

又打稻草人
笑鳩販民唔撚得呀？

冇所謂啦，乜野派以後都冇得選

沒有最黑暗，只有更黑暗

唔駛

區軒個d都無嘔

做唔到OMDB，但都做到OMDQ

譚文豪又無事

都幾肯定飯狗一定唔會走哂，
實有啲仆街唔肯放棄份糧

因為佢地係委任，同炒人一尻樣

訓咗幾耐？

咪撚辭呀
快啲搞民調

鄭松泰點算

盲？我話佢地笑香港人

賴死未？

對住要糧支既販民仲有咩好講？當大家都叫唔好再做埋依年

白票有咩用?沉默抗議?

我幾時話唔比笑販民我咪話佢地笑香港人

已成db

黎個民調先啦

襯侵未落台前dq

侵奶共confirmed

咪拎啲歷史文件出黎講啦
附件三先係正傳呀
附件三以外都係歷史文件

就算委任派繼續做
咪一樣照通過

咪撚戇鳩..

你條分化狗肯死未又鎖一件

大家投佢入去坐既，所以佢好盡責咁坐多一年

學慢b, Heidi 唔貪果10萬 咪幾好。唔洗衰收尾
依家

但唔緊要，你地還有果10萬呀！

食個黑心蛋糕先

我睇今次EU會有反應，好可能有制裁

痴撚線原來屌鳩五毛熱狗係分化撚
定講中左嬲嬲豬

有意願投嘅人一係入唔到閘一係選完都會DQ
如果正苦繼續推選舉架話
你要表達民意唯有投白票架啦
下圖為白票示範

咁都唔辭就直接跟11哥揾食算啦
PS仲以為支那會花式撚狗突登dp三個只留omdb

係咪全體遞信

deadbody 要dead了

變左李家仁

問題附件3嘅 "全國性法律"都未入

直接拍下手板就直接宣布進行。
用"全國性法律" 去定立只適用香港嘅"全國性法律" 港區國安法係 9做

但係呢嘢好似連納入 "全國性法律" 都無喎

想睇有"全國性法律" 針對個人有埋名咁定立，反正都無下限底線，唔爭在再低啲

dead body
而家港共直頭幫你入土為安

睇下外國會唔會有行動

唔緊要 仲有剩餘既人做緊議會抗爭

No one care 垃圾泛狗
一早叫咗走又唔走

cctai又可以呃多4年飯食

每次美國有動作都會搵香港人出氣

攞架嚟丢

認真想問句泰博點算？
當然倒插旗禁大獲都唔洗比人dq？辱華wo
係咪鬼黎？

下
未直接同你我鐘意點就點

搞d 蝦毛有q 用，不過我鍾意！

算數啦，呢個垃圾會

好嬲好嬲

笑還笑，笑完好做嘢

[港共擴權+DQ4] 笑, 可以! Tweet, 繼續！

拜書記譚書記奶共有勞應記一功

有險可守!!

如果蟲泰留低就好笑 同d共狗完美合體

想睇蟲泰走唔走
我買佢唔撚走

高汁到

楊岳橋幫司法迫害護航
雞昌次次投票過票比中共

白卡習short左斬錯人?

要養老婆同個女, 仲要供樓, 養埋黃洋達, 點敢辭

dead body

我真係好撚鍾意香港

一早講咗，班人又唔撚聽，活喺自己世界度

自己衰咗，就面懵懵開記招

尋日呀梁家傑仲出嚟發悔氣

仲想人點幫？

最多只係喺度屌同笑，唔會喺Twitter屌佢哋幾戇鳩囉，得未？

未來立法會：

沒有
沒有
通過

做緊自己野

變左dead body緊係唔係度

但有反建制都會拖下時間拗來拗去同有反對票，宜家每個議案可能唔做3分鐘就全票通過了

港人治港高度自治？
扮都唔扮了

其實佢地知唔知白宮而家仲係侵坐緊

DB

我諗佢FB都要出個po嘅

話照常上班都要架嘛

好快就會變成咁

型就總辭 柒就比人DQ 依班飯民要揀條柒路 笑死

支那国真係好撚肉酸呀
特登整條惡法 鍾意DQ邊個就邊個
擺明針對埋之後選到過半民主派議員

白票會唔計 點票唔公佈算

上訴，上訴到人大
比佢任解釋

由此至終都係無

咁洗唔洗即刻重選補上？

其實大家係咁恥笑
算唔算Blame the Victim?

係。 依幾個以後唔使參選

政府話事

哦！

唔喇佢支那而家直接開刀
撕破面皮唔撚再玩

不如全香港人剝奪政治權利終身

等民調

公道咁講

鄭松泰一開始有講話叫全部反對派議員總辭

泛民就一定唔show 佢啦

但之後鄭生又自己接受委任

結論：所有接受委任嘅議員都係垃圾

直頭要佢退返d糧出來

今日真係死咗

笑撚死 咁都賴到
美國做乜鳩 支那都大膽架啦宜家
邪惡軸心國

奶共應該仲可以呃多一陣飯食。即工聯會民建聯果班香港人

中共睇死你班奴隸撚會移民咩

被監察者DQ監察者
真係世界第一

議案暢通無阻
庫房中門大開
明日大嶼準備上馬
一萬億倒錢落海
你今日交左稅未

笑死 之前DQ你就唔知唔理
你以為總痴可以同中共談判咩
民主派你地都收左幾十年錢 走啦

姐係我想DQ你就DQ你.
DAB，一朝天子一朝臣，下次就會到你地.

都可以話係達成選舉承諾佢守唔住仲死埋

自己人 驚閪你

yep!

移民都唔驚啦 最多咪送多d大陸人落黎
大陸又唔係無人材

DB(Over)

好似要嘔返哂四年薪津

燒山仲話拜登當選

中港局勢會緩和

一開始就唔應該留
面係人地俾 架係自己丟

Hope so

快啲辭啦

你覺得議會仲有用？

等我做民調先 再整個雙門檻 我又可以留低啦

總辭未呀屌你

等FC，等民調

泛民當時接受委任話有用

今時唔同往日啦, 叫左咁奈走都係要戀位, 未清算呢班人已經算好善良

真心定假膠啊你

真

因香港仍有一個獨立司法系統，你同我都仍會相信。而獨立的司法系統，若果有人想搞佢，Over my dead body！

你假d

over their dead body~

簡圖

訓左幾耐？邊個話佢當選？

難分真與假～

已over！

想問吓係咪要還晒4年嘅薪津

唔係燒山咩

人大話係777向佢地建議嘛，以為推晒俾個已被制裁既就冇事，但正常美國佬睇野唔係咁，最終DQ權同行使權都係於人大成員內，未來話唔定抽幾件出黎制裁！

OMDB, 求仁得仁

冇險可守lu

訓咗冇睇 宜家泛民幾多比零

楊岳橋 (DB)

其實無

香港特別行政區立法會議員如有下列情況之一，由立法會主席宣告其喪失立法會議員的資格：
( 一 ) 因嚴重疾病或其他情況無力履行職務；
( 二 ) 未得到立法會主席的同意，連續三個月不出席會議而無合理解釋者；
( 三 ) 喪失或放棄香港特別行政區永久性居民的身份；
( 四 ) 接受政府的委任而出任公務人員；
( 五 ) 破產或經法庭裁定償還債務而不履行；
( 六 ) 在香港特別行政區區內或區外被判犯有刑事罪行，判處監禁一個月以上，並經立法會出席會議的議員三分之二通過解除其職務；
( 七 ) 行為不檢或違反誓言而經立法會出席會議的議員三分之二通過譴責。

依條已經唔係戰線，完

Sorry, 唔小心撳錯負評

所以都係揾唔到位入
最後決定亂鳩咁嚟

陳同佳式總辭

特別case唔當修例又係痴撚線

輸了

胡志偉:今日香港民主最黑暗既一日 民主派強烈譴責中共以及特區政府 雖然早前講過話民主派會總辭 但宜家我地決定繼續留守議會等北京更加痛苦

支共正式接管立法會

拒絕洗白泛民，泛民係仆街抵撚死

寸土必爭呀 唔好辭
dq左4個 仲有十幾個攞資源要緊

886

港區人大？

泛民自己攞嚟衰

已dead

總辭？over my dead body!!

班垃圾去接受人大委任
咁人大炒你有咩問題？

沒有！

未知
但肯定嘅係已經over咗佢個deadbody

你呢頭傻鳩三毛仲扮咩呀